<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">Location</string>
	<string name="privacy_policy">
		<![CDATA[
                <font color=#696969>
				Мы серьезно относимся к вашей конфиденциальности и будем придерживаться самых высоких стандартов для ее защиты. Используя наше приложение или посещая наш веб-сайт, вы подтверждаете, что принимаете методы и политику, изложенные в настоящей Политике конфиденциальности. Наши приложения и веб-сайт могут содержать ссылки на другие сайты или продукты, и мы не несем ответственности за политику конфиденциальности и / или методы других компаний. При переходе по ссылке на другую компанию вы должны прочитать политику конфиденциальности этой компании.
				</font>
				<br><br>
				<font color=#BDBDBD>
				<b>
				Обработка личной и конфиденциальной информации
				</b>
				</font>
				<br><br>
				<font color=#696969>
				Все конфиденциальные данные GPS собираются и хранятся внутри приложения. Никакие данные не будут переданы или переданы в каких-либо формах непреднамеренно. Все данные GPS будут использоваться в приложении.
			    </font>
				<br><br>
				<font color=#BDBDBD>
				<b>
				Изменения в настоящей Политике конфиденциальности
				</b>
				</font>
				<br><br>
				<font color=#696969>
				Мы можем время от времени вносить изменения в настоящую Политику конфиденциальности. Использование информации, которую мы собираем сейчас, регулируется Политикой конфиденциальности, действующей на момент использования такой информации. Если мы внесем изменения в способ использования информации, мы обновим эту страницу. Пользователи связаны любыми изменениями Политики конфиденциальности, когда они используют продукт или веб-сайт после первой публикации таких изменений.
				</font>
			    <br><br>
			    <font color=#BDBDBD>
				<b>
				Вопросы или опасения
				</b>
				</font>
				<br><br>
				<font color=#696969>
				Если у вас есть какие-либо вопросы или опасения относительно конфиденциальности, отправьте нам подробное сообщение по адресу software1001developer@gmail.com.Мы приложим все усилия, чтобы решить ваши проблемы.
				</font>
		]]>
	</string>
</resources>
